[換物]有無人有換711 Pixar碗

我有兩隻毛毛，有無人想換除左反斗車王同Nemo其他有重覆可以換

淨係得車同nemo

呀樂換毛毛ok？